# SA_Practica7_201603166
# Link al repositorio de [artefacto](https://gitlab.com/Dresz1/SA_Tarea5_201603166/-/pipelines)
# Link de [artefacttos](https://gitlab.com/Dresz1/SA_Tarea5_201603166/-/jobs/758757011/artifacts/download?file_type=archive)
# Video de Pruebas [Aqui](https://youtu.be/ySjiAuPISx8)
# Pruebas
Se realizaron pruebas unitarias con Mocha y nyc, el comando para correra las pruebas es:
```
npm run coverage
```
y por ultimo se ejecuto SonnarQube con el comando: 
```
sonar-scanner
```
# Construccion de Artefacto
Se utilizó gulp con node para utilizar el artefacto, para ello se desarrolla un archivo gulpfile.js y para ejecutarlo unicamente se necesita el comando:
```
gulp
```
gulp comprimirá los archivos de src y creara la carpeta dist.
# Apartados
## Cliente
Apartado que pedira una orden y podra revisar los estados en el restaurante y con el repartidor.
Desarrollado con Node JS y se instalan las dependecias con npm start y para iniciar el servicio se escribe node index.js
```
node index.js
```
## Repartidor
Recibe la orden del restaurante y indica el estado de la orden y por ultimo termina la orden con los estados.
Desarrollado con Node JS y se instalan las dependecias con npm start y para iniciar el servidor se escribe node index.js

```
node index.js
```
## Restaurante
Recibe la orden del cliente y indica el estado de la orden y tambien da la orden al repartidor.
Desarrollado con Node JS y se instalan las dependecias con npm start y para iniciar el servidor se escribe node index.js

```
node index.js
```
## ESB
Todas las operaciones pasan por el esb que es canal de comunicacion entre las tres aplicaciones, todas las peticiones apuntan al ESB y se encarga de responderlas.

```
node index.js
```
